如果我係泛民...

我會公開表態話自己支持政府派一萬
然後暗啞底投反對票

如果投完反對票通過唔到就固之然好
如果通過到就話自己成功爭取

反正啲廢老都唔會考究你最終投咗咩票